fubo 應該SH定依家清左佢？

話就話short interests 有七十幾，八十%。但其實睇落暫時無咩人想玩佢住。黎緊依個星期都幾大機會陰跌

利申: 有少量貨

清啦 要玩都玩gme 點會玩佢
今晚轉場過gme 即刻有水位

依個我都有考慮過。與其等佢陰跌，倒不如博下其他

Fubo妖股都玩

巴打有咩好介紹？

SH啦 長遠一定200

好彩無放fubo